手指都係攻擊性武器

可對眼睛造成永久傷害，阿sir仲要有九隻，拉得